返工？不了

1 2日leave係咪豪唔起？
重未做夠狗呀？
今次俾人當狗撚啦
咬佢啦一齊

星期三，係關鍵。

Push

我地愛香港🇭🇰
一人一步就可以成事

罷工

我愛香港
Push

今日出左黎行，跟本on99成班人得個行字
仲話要停工，真係你地連登仔慢慢玩

一日真係唔得咩

連登一直都係叫人自己決定，要衝就小心

冇人迫你唔衝

請曬呢幾日嘅AL DKLMCH